376858
9694
Nhận biết cơ thể của bé là việc cần làm được trong cuộc đời của mỗi người từ khi còn là đứa bé làm như phục vụ học tập khiến đầu óc chúng không bị nhầm lẫn trước  các giờ vui chơi , giải trí như lúc trước đây vẫn cần nhu cầu nắm rõ địa thế của vị trí trẻ luôn làm và suy nghĩ thư thái , quan tâm lớn mọi hành động cá nhân đi chung , hài lòng hoạt cảnh mà chúng mang lại cho chúng ta , muốn hành động dứt khoát , độc lập .
4
402468
2016-02-01 03:04:45
--------------------------
339624
9694
Tôi đã mua cuốn sách này được 2 tuần để tặng cho  con gái tôi nhân dịp sinh nhật con tôi tròn 2 tuổi. Cháu rất thích xem từng trang một và cười vui vẻ khi nhìn vào các hình vẽ và được mẹ đọc truyện cho nghe. Với mức giá rẻ chỉ có 5000 - 6000 đồng tôi thấy mức chi tiêu này rất rẻ để mua sách truyện cho con về đọc. Theo ý kiến cá nhân của riêng tôi thì các bạn nên mua cuốn sách này rất hay và bổ ích, thích hợp với gia đình có trẻ nhỏ
4
808646
2015-11-18 14:10:43
--------------------------
